暴大急需魔法液

尿袋，魔法液等，急需
有人話如果驚魔法液畀狗逗，希望有司機揸㗎車入嚟畀佢地抽。

推

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

721 831 1001 1111 1112

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

Push

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

推上去

無車，照扮推

p

要準備定聽朝

白粉目前影緊火, 火右邊
[突發 0232] Now, Atv, 都live緊校內情況, 麻煩推俾前線手足睇

再推

推 回mana

係咪一般電油車就OK?

東方霍格華茲

補圖 仲有魔法大戰

Yes

yes, 柴油燒唔着

電油

R

洗手液呀ching

S

真係要

電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
中大要電油

去汽車台po
中大要電油車隊

推上熱門

千奇唔好用中大老師啲車，校巴入面應該有
千奇唔好泊好車先拎，千奇唔好插支管入去吹下佢
小心成口都係

教授應該唔介意
最緊要留番少少俾佢著車去油站入油，唔好借哂

10幾架豬加衝由禾輋逆線往大學方向

係咪有工具?

玻璃瓶，麵粉，布呢啲越多越好啦
最好分批送

你唔覺得自己係暴徒就講番中大啦

推, also GLASS OBJECT

咁近網球場, 我諗起會自爆的網球

有無人知係咩

push

暴大啲魔法多到攞嚟飲都得仲要?

無嫌多
要守到聽朝8點

都啱既

我個fd話係部校巴到抽柴油
柴油燒到?

九龍人有酒有大量樽
而家點車去回收
有冇人指路

唔會係到指你路，你揾朋友問下

柴油要好撚高温先點得着㗎
叫你個frd唔好畀山埃貼士

好多常用organic solvent都得
technical grade嘅hexane/petro ether/acetone之類應該一個group有幾桶

推!

幫推

得兩個轆會入到
迴旋處有兩架消防塞死入唔到

高價收購 glass bottles

岩岩見到個list
msg左個admin未覆
想問有冇人係馬鞍山收物資拎過去
屋企有少量物資

買打邊爐gas

我有
但msg左啲admin都冇人覆
想知有冇人收物資又冇人覆冇人知

冇錯，留少少比車立去油站入完再抽過

物資將會全面進場

香港獨立戰爭
正式啟動！

除左單車有無方法入去

有車人士

有冇屋企用果d藍色石油氣？

樓主你係唔係暴大人？
龐萬倫後巷有魔法料同鐵喉
教堂2樓都可能有

推！暴大要車

幫撞

Tui

希望幫到你

0744 #香港中文大學 #吐露港公路
有交通警察在吐露港公路往大埔方向封路。
#現場

0800 大學站出入口已封 希望大家由崇基門/四條柱出入

有冇人有酸性魔法液體 大量火柴 橡筋帶 入cu
#讀者投稿

中大崇基路
需要大量車rb
夠薑嘅，成㗎車泊係馬料水段
及需要大量手足前往中大支援
尤其係四柱加崇基路（可以空裝入，有大量文具）
其實好多手足，都好攰
麻煩推一推出去
救暴大！！！